1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте поняття асинхронності у Javascript.

   # Відповідь

   Асинхронність в Javascript це метод виконання коду при якому компілятор не чекає результату
   виконання якихось функцій яким потрібен час а переміщає їх в чергу де вони виконуються
   паралельно з компіляцією а потім знову потрапляють в стек виклику
